== Openshift Architecture

<Acá debes poner una introducción al entorno revisado (cantidad de clusters, capa de virtualización, negocio del cliente, plataforma, releases, etc)>

<La siguiente imagen debe ser reemplazada por el diagrama del entorno revisado>

.Arquitectura Física
image::architecture.png[pdfwidth=90%,align=center]


<<<
== Comentarios sobre la arquitectura

<Poner acá los comentarios sobre la arquitectura general, por ejemplo:>

• comentario 1

• comentario 2

• comentario 3
